(求救) 有冇巴打用緊Soul Run Free Pro

買左都成年，都係自己衰明知舊膠易甩都冇攪佢，已經跌過兩次好彩執得番，但今次就真係唔見左，有冇巴打知邊度有得配番舊膠呀？

taobao

唔該哂，今晚搵下先